###Protoge###
    -en la vida real
        -voy a tener un modelo
        -instancias que quiero ubicarlas dentro del modelo
    - etiquetas de OWL son los nodos, las propiedades son las aristas.
    - descargar paquete graphviz

    